$21 call油真係冇得輸！

成日話冇機會

今次低位睇你夠唔夠膽call

第一站先睇上返$40

你有嚟呀？

最低睇$15到啦

買邊隻？

買邊隻有無好介紹

$32call油真係冇得輸

都係6日前

下個po11蚊

10蚊

竟然有分析指國際油價有機會跌穿$0

diu又黎

Db!

再咁落去WW3喇

跌到個位數

琴晚call左

$25買係咪無得輸？
80年代價

真

竟然有分析指國際油價有機會跌穿$0

$0 call都輸wor

put duck!!

橕DB!

一張call 24.6
USO 均價5.55
油價gogogo

訓左冇睇 想問依家幾錢

Yield 勁高

留名睇個位油價

賭大細

下個po 10蚊，每個post 跌11蚊
再下個po 負1蚊，所以有分析油價會負數

即係送俾人仲要俾返錢佢

可能係1蚊包郵

屌你又燈 靜喇

邊到有報價睇

Db! ah...

有無etf可以跟？

連燈效應

開定下一個 10蚊 鑽石能量底

3175 同 3097 兩隻
自己睇路

UWT

成交量好似好低咁？

3175都高

油不嬲都唔多呀, 但呢啲係ETF , 無需理會成交量
有閒錢就買啦

口水call?

肺炎呀 玩咩口水呀屌你老母

老美都掃7500萬桶

爆升冇人推？

油慢慢回 升緊

DB! is god!

樓主有料

怪錯樓主

勁阿喂

fat fat

成本價9蚊
其實真係唸得過
不過樓主又係7開既

Ching 好似有啲料

揀個market挑下機？

靜啦
我27蚊入左
22蚊再溝
依家先叫賺少少咋
你比我走左先燈ok?

你注碼控制得唔好
下次注意下

樓主chi lun jor sin

等緊17蚊入

知情人士稱，俄羅斯總統普京認為沙特的原油計劃是「敲詐」，俄羅斯將不會退縮。這表明正在攪亂全球能源市場的價格戰還將繼續。俄羅斯國家能源安全基金總經理西蒙諾夫日前表示，憑藉充足的國際儲備，俄羅斯能夠在油價下跌的情況下堅持數年。據克里姆林宮最新發言，25美元/桶的油價對俄羅斯來説不是災難。

Source?

D7Db!

咁早gel gel出事啦

4.3入咗坐緊

好燈

good 幾年就正，等我月供

月供邊隻好

我好你少少4.28

4.32

溝到做左代言人 想引人入局

屌。。兒登真係無責任。。。
如果害死人會唔會落地獄

無人叫你跟，你唔過去波台度屌大佬Bill

有算有叫佢跟 都冇叫佢斬啦
唔斬仲有機會贏

本多終勝，溝啦

TLA.......

燈

下個post
$11 call 油真係冇得輸！

4.12 入左半倉uso

我4.22入......

其實70-80年代沙特減油價，令USSR石油外匯收入大減，最終解體。個時個WTI價係$10，換番依加，都係$24。

姐係其實你$24樓下入，你點都賺。因為$20樓上 俄羅斯先會賺錢。只係 你唔知幾時場仗先會完，可能3年後...期間仲可能會損失好多機會成本 去賺股市反彈.......

BTW, USO 4.22已入

起飛了

癡線 升????

今晚$30

有跟又賺

跟機，$4.32 入左3175坐下

最後上車機會

又跌返落去

等緊$17.5

真係唔會輸 我夠守到15蚊

15蚊世界大戰左啦

咁負油價會唔會世界大戰

IFC 見

樓主我們到了

why ? haha

中國同俄羅斯買百幾蚊美金點算

負40$call左邊有得輸
樓主呢

同國泰一樣咁傻閪

自用冇得輸

你必須找地方儲存的油

推